{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048821",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155725?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함양 난여울 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 宿泊人数は基準2名で、最大5名まで可能です。 基準人数を超える場合、未成年者は1万ウォン、大人は2万ウォンが追加されます。 事前予約された人数以外の訪問者、保護者がいない未成年者、ペットは入室できません。 朝食または夕食をお選びいただけますし、お一人様10,000ウォンです。 その食事は現地で決済します。 バーベキュー設備を利用したい場合、炭は20,000ウォン(4人基準)、石板は30,000ウォン(4人基準)で、寒い時は使用できません。 基準人数超過時、1名当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。 茶道体験をご希望の場合は30,000ウォン(4名基準)であり、基準人数を超える場合は1名当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。 客室内の寝室、バスルーム、キッチンには必要な用品が完備されています。 オンドル部屋であるためベッドはなく、代わりにふわふわの寝具類が提供されます。 客室の内外は禁煙区域ですので、指定された喫煙区域を利用してください。 火災危険防止のため、爆竹や個人バーナーなど火災危険のある物の持ち込みや使用は禁止されます。 食べ物はキッチンでのみ摂取でき、部屋では食べ物を食べることはできません。 キッチンでは臭いがひどい料理は調理できず、バーベキュー場を利用する必要があります。 飲酒による高声、放歌、または喧騒な行為は払い戻しなしで退室措置となります。 夜10時以降は、隣人と他の客室のお客様のために大きな騒音は控えなければなりません。 田舎町の特性上、虫が流入する可能性があり、これによる払い戻しはできません。 部屋への出入りの際は、必ず網戸を使用してください。 個人の貴重品は安全に保管し、紛失または破損に対して責任を負いません。 入室およびご利用についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊可能な人数は何名までですか？",
            "answer": "宿泊人数は基準2名で、最大5名まで可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、未成年者は1万ウォン、大人は2万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "訪問者や未成年者、ペットは入室できますか？",
            "answer": "事前予約された人数以外の訪問者、保護者がいない未成年者、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "朝食や夕食を選ぶことができますか？料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食または夕食をお選びいただけますし、お一人様10,000ウォンです。その食事は現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備を利用したい場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー設備を利用したい場合、炭は20,000ウォン(4人基準)、石板は30,000ウォン(4人基準)で、寒い時は使用できません。基準人数超過時、1名当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "茶道体験をしたい場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "茶道体験をご希望の場合は30,000ウォン(4名基準)であり、基準人数を超える場合は1名当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備は何がありますか？",
            "answer": "客室内の寝室、バスルーム、キッチンには必要な用品が完備されています。オンドル部屋であるためベッドはなく、代わりにふわふわの寝具類が提供されます。"
        },
        {
            "question": "部屋内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室の内外は禁煙区域ですので、指定された喫煙区域を利用してください。"
        },
        {
            "question": "火災危険のある物の持ち込みや使用はできますか？",
            "answer": "火災危険防止のため、爆竹や個人バーナーなど火災危険のある物の持ち込みや使用は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "部屋で食事を摂ることはできますか？",
            "answer": "食べ物はキッチンでのみ摂取でき、部屋では食べ物を食べることはできません。キッチンでは臭いがひどい料理は調理できず、バーベキュー場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒音に関するルールはありますか？",
            "answer": "飲酒による高声、放歌、または喧騒な行為は払い戻しなしで退室措置となります。夜10時以降は、隣人と他の客室のお客様のために大きな騒音は控えなければなりません。"
        },
        {
            "question": "虫が心配ですが、対策はありますか？",
            "answer": "田舎町の特性上、虫が流入する可能性があり、これによる払い戻しはできません。部屋への出入りの際は、必ず網戸を使用してください。"
        },
        {
            "question": "貴重品の保管についてはどのようになっていますか？",
            "answer": "個人の貴重品は安全に保管し、紛失または破損に対して責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室と利用についての注意事項はありますか？",
            "answer": "入室およびご利用についてのご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 794
    }
}